某間中學英文作文題目--請你的朋友食檸檬

No.
I always treat you as my best friend always.

咁細個教人收兵 識玩

i go to school by lemon